[仙履奇遇共創繽紛] 五月二十四日田草十一場賽日討論區I

馬PO龍虎榜:
.0. 460
Win神Ho 426.5
華可可 323
我愛金世正 276
單身楊明㫻 212
火屬性比卡超 131
最強藝人吳宗憲 118.5
緣盡愛未完 101
被馬會屠殺 81
Suis 67.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
Adnan_Januzaj 27.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
單挑冠軍 -15.5
人一世勿一世 -21.5
靚蝦王旺 -24.5
時時精綵(馬王) -28.2
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
Priestgod -40.5
排球少年 -48
中出大俠 -51
玖寶 -54
有村架純男朋友 -77.5
ケッピ -80
Waikuku -80
Greenwood綠木 -86.5
拿樸迪 -114.2
波利 -115
尊兄 -118.5
長井 -120
Grealish -120
不加思索畢加索 -122.5
跟方駿暉贏大錢 -125.7
寶高 -126.2
なつめみお -135.5
星宮一花 -143
烽煙 -152.5
戚家隻狗喪彪 -160
張繼聰愛失踪 -160
冼毅力saint -185
覓腸 -200
小川ともみ -200
貓蛇 -208
奧書 -218.5
23_香川真司 -233.5
金仕芬 -262
新力必 -268
晏菲路8號 -316.5
睇書 -375

標題馬＝週日迷拉貓蛇重心一棍

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙) 輸
R3 天地同心 (Win神Ho) P$20.5
R4 以戰養戰 (金仕芬) P$15.5
R5 鑽飾明駝 (睇書) 輸
R6 翡翠鳳凰 (華可可) 輸
R7 馭風行 (人一世勿一世) 輸
R8 加州雷電 (尊兄) P$19
R9 君達星 (Poli) 輸

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 全心全意 (冼毅力 saint) P$19
R4 帖木兒 (奧書) 輸
R5 牛精大哥 (時時精綵) W$50 P$17
R6 功夫茶（bogo) 輸
R7 盛大光輝 (單身楊明綸) W$64.5 P$24.5
R8 加州得迅 (晏菲路8號) P$14.5
R9 英之星 (覓腸) 輸

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索) P$37.5
R3 一見傾心 (Priestgod) 輸
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪) 輸
R5 戰鬥英雄 (單挑) P18.5
R6 富祿 (跟方) 輸
R7 雪戰神駒 (幸運快車) 輸
R8 壽臣 (新力必) 輸
R9 明駿之星 (吳宗憲) W$69 P$19.5

成績 W P Total
第一組 -$90.0 -$105.0 -$195.0
第二組 $24.5 -$45.0 -$20.5
第三組 -$21.0 -$43.5 -$64.5

二組勝出

原來明駿之星之前場沙田千2唔係大龍鳳

首先,戒賭馬既風氣,由星期三跑完馬會達至高峰，
因為班爛賭二面對輸馬壓力無從發洩
要叫春定下個心
星期四朝早後會突然水盡鵝飛
一黎已經唔記得左尋日輸得幾慘
二黎出左排位表，想搵投注方向
所以由星期四至星期六
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣
到星期日，朝早開跑前，賭仔開始想投注，想搵人傾馬
追緊數o既又想有賭神俾佢跟增強信心，又傾
呢期贏緊錢果班又做威水，又傾
因此星期日朝會有個小陽春，之後橫行，
星期日12點至1點，同2點，分別都會有個小陽春，因為岩岩先開跑未輸哂，賭注愈來愈大，3點至4點會一直高位橫行
最後又到5點鐘高班賽事開跑高峰
年年都如是，歲歲皆如此
股市係咁就好囉屌你

排第五了

星期四9點已經人山人海啦

有欄跑高少少
落雨再跑高少少

之前田草贏個場都係外檔埋到欄

Lm

lm

尾5又逼近。。。。

老老豆豆
君達星短途子彈快馬 試泥閘阿般唔駛揹死鉛 冇人同佢搶一定試得好

君達跑法太單一

福逸做老婆奴又贏

唔買 講完

輸左唔追返=只會永遠心理唔平衡

要增值自己 努力鑽研

贏返輸既錢 再反cup

夠鐘失控未

唔撚買兩大高手

為協助博彩人士更有效管理自己的博彩行為，馬會推行了「自願暫停戶口投注」服務。

買單式咪輸
單式要2 11 10先中

收皮啦屌你老母

賭博令人生更精彩

唔可以咁講
跑馬講形勢...步速咁快你君達星冇左條欄又落埋雨揹頂磅
人地明駿以逸待勞咋嘛

三重買單式真係那來的自信

邊忽單一
上場都唔係放

大岩兔以後早少少出水啦

睇下驗唔驗到d咩先
不過呢場咁針對性跑法輸都冇得好講

順便大岩狗我屌你老母

君達星會唔會變第2隻怡昌寶寶

全日淨係贏一場..

都成千銀啦....

佢老母臭閪上個禮拜接住落燈我兩場韓假
正撚樣

巴米托個年法國打比試過中單式三重彩

派未
尾場大注輸死
死膽中哂腳

咪又係一二位
人地明駿前中後都得喎

所以有樣野講得好啱
睇閘擺前走大勝一放而回果啲唔洗點睇，純粹試來操起個狀態
睇後面果啲先有用

...

君達星跑法太單一

呢場都冇乜跑錯

係賽地比較濕 潘頓又唔去

最後賠率回咁多 睇黎有人收到風

我地呢啲散戶好難計

岩蛇德乙幫我燈波琴對家

高大威猛啦
gel撚硬 三疊食泥衝贏

幾星期前 個新馬賽有中過
得5隻個場

其實應該係 級數佢有係到 點解我會唔揀

個場我有買 輸左5k

你幾撚時死

威啦，巴閉啦
單式三重彩剩係中過精英大師，好望角 (?)，電子麒麟

你隻小丑收收皮先啦
想學大佬彪搏出位
慳d啦
位唔是咁出架
大佬彪燈還燈會早幾分鐘出打埋分析

其實谷草同泥地一樣,要一路落住雨一路跑先會濕爛地=.=

你灑一陣水 面濕底唔濕個地反而會快咗

留意住閪手D寶藏算

多謝

洗唔洗講咁耐，你估隻馬真係天下為攻咩

終於唔係-40

6歲賭齡20年=.=

放唔低係咁 其實自己揀錯馬

如果明駿之星下年仲有貨賣既
group見

一早叫落雨唔撚落，尾兩場先走去落把撚咩

我地呢啲散戶好難計

-14歲開始賭

求雨舞遲咗跳=.=

係 好多大戶消息比我地靈通

專心度星期日賽事

追返條數

10蚊燈馬大法點睇

星期六搶時時精綵先

所以大戶計到你幾時死未

果場係4隻
2號退出左

但係你跳隻舞咁快都幫唔到咩= =

跳快啲奮鬥同心贏啦

寶成智勝換莫雷拉

星期日 達心星(長井)

豬蛇跳得好快啦喎

明駿之星同咩對手跑都係五五開下年上group打大佬

凌駕 (烽煙)

支持

烽煙蛇好似有隻新馬mark 左幾個禮拜
泥閘拍住隻蝦果隻？

un到條腰斷都唔掂啦咁

手足 今日舒服食撚曬屎咁 上場先黃金box 完 仲買贏多多

唉非凡品味

雪茄之友（Win神Ho）
玩下精選算鳩數

何良正仆街殺我愛駒

呢句嘢我喺大概兩個月前講過
當然依家未可以下定論住

巴閉啦第二名

精選中個熱p,戶口一蚊都冇得收
揀都冇心機揀

係

我都係睇後上有勢嗰啲

下次谷1200已經係六月尾

召喚.0.巴打

邊個同我搶時時精綵邊個就係鬼

獸醫於賽後立即檢查「銀時」，發現該駒流鼻血。

乜撚野新力寶 春花秋月1400

點止三疊 五疊都有

心灰意冷
理工巴打講得啱
以後學宮澤巴咁欣賞賽馬好過

佢前幾次成日話搶唔到

時時精綵 (時時精綵)

心鳩淡

仲要係紋風未動，自動湧上果啲

不嬲都同精選共存亡
贏定輸都睇精選

史卓豐 0

仲吸引過超級on9個兩次閘

真心有啲懷疑佢係咪場場啪針
邊有可能跑咗成季都仲有貨賣
兼且贏甩

容癌D馬成鳩日爆缸

田泰安makes my day

唔跑1/7 G3?

落場跑過係唔同d

認真，下個禮拜二邊個搶悅驫
祝佢輸足一世

追住呢啲買通常冇死

「赤火神龍」包尾大敗而回，獸醫於賽後立即檢查「赤火神龍」，發現該駒心律不正常。「赤火神龍」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

今季阿蔡都淨係玩呢啲舊馬掃幾W
明駿跳出咁就8/39

精選wp 上射莫雷拉下射潘頓，一個入位另一個一定死左唔知去邊

又講返超級on9
綠洲試吓擺後啲拉出去衝啦

被查詢時，潘明輝表示，他獲指示自外檔出閘後讓「鵲橋飛渡」取得遮擋。他說，他沒有獲明確告知應佔取哪個位置以取得遮擋，但他的印象是必須盡可能取得遮擋。他說，「鵲橋飛渡」於躍出時昂首，繼而急促向內斜跑，因而在一段途程上持續昂首。他說，「鵲橋飛渡」在奔向首個彎位時走勢持續笨拙，直至他能在「爪皇烈焰」之後取得遮擋後坐騎才開始較易駕馭。「鵲橋飛渡」的練馬師高伯新告知小組，該駒近仗在居於前列競跑下表現令人失望，因此他指示潘明輝是晚須確保將該駒置於較後位置競跑，希望該駒於末段的衝刺會較近期為佳。他說，「鵲橋飛渡」是晚的表現再次令人失望。

谷草丁狗輸死人馬系列
怡昌寶寶 君達星 贏多多

有乜計
今季啲ppg都唔撚掂

成日一輸完錢個人做咩都冇乜心機

我覺得佢跑泥應該ok

輸咗錢都心涼

呢隻好笑 留到包尾

被查詢時，潘明輝表示，他獲指示自外檔出閘後讓「鵲橋飛渡」取得遮擋
係咪任佢講其實？又唔問練馬師

好勁

以為分盡又一場

等內欄 總有一次會爆

跑泥唔夠hohorico玩啦

精選贏開巷
真錢包晒頭

一合埋眼就見到啲馬， 點算

呢啲賽後問話我經常都覺得係騎師同啲欄主夾哂口供

潘狗做馬，屌你老母

贏多多呢隻馬我好熟

d sebring仔咁撚易彎既

巴打今日無中咩

老死 咪搶

留名跟進

唔夾計果個咪叫肥鬼

齊頭燈閪而家要數到覓腸

駁吾刀

召喚福逸爸爸

被查詢時，「樂飛勝」的練馬師鄭俊偉表示，他在該駒的配備中加入羊毛面箍，希望該駒於早段能佔取較前位置。他說，「樂飛勝」前仗在居於中間之前位置競跑下表現良佳，他希望該駒是賽自外檔出閘後盡可能居於領放馬之後。然而，鑒於陣上形勢，在「樂飛勝」內側的馬匹保持位置，導致該駒沿途在沒有遮擋下走外疊。他說，日後他打算讓「樂飛勝」盡可能居於前列競跑，並以有遮擋為佳。獸醫於賽後立即檢查「樂飛勝」，並無發現任何明顯異常之處。

肥：最緊要甩身先

陰差陽錯啦， 輸尻晒了
事前度馬覺得明駿之星好好跑所以比左精選
再睇中兩隻冷門飛霸龍同中開嘅知道必勝
但輸到個人都on99臨尾見君達星有陣飛落到2.1驚佢真係超到飛起所以轉左膽

今日同我愛葉楚航一齊唔上水

好撚灰
以後都係唔買潘狗獨贏
忠心勇士 君達星 孖寶 當家猴王 事必獲利 皇圖
反而買佢p成日都有

我岩岩沖涼 浸係水度 成個畫面都係贏多多今晚點輸

痛到我係水中閉氣 想試下果種辛苦

退撚咗佢啦阻頭阻勢

輝哥都幾撚危，已經4期冇贏馬
姚 56
呂 50
東 47

肥今日威水 贏埋個259 馬主 撚狗咁撚

牙當

計漏左大摩

呀當

除左皇圖隻隻都有參與，君達星同忠心勇士仲要撚左2次

大摩今日冇馬贏所以我冇計佢住

我個心都好撚痛
係咪真係無橫財運唔岩賭錢

當蛇有錢人，屋企有浴缸

我地齊齊去泳池游一陣水啦

我愛葉楚航應該去左拉頭馬

常感恩贏得未

賽後，田泰安被「戰熊三千」拋下，人馬無恙。

連輸左3期
成個5月無贏無輸

我都已經成個月冇游水

游水幫隻腳復原 @福逸

開始又進入輸錢週期

真係要結束了 各位

挽留

未進入過贏錢週期

唔洗驚 仲有水位
呂威脅
告仔frd底讓路
所以得返大摩

白卡+老綜+公屋 先然到

呂冇*威脅

金蛇...唔好咁老定
點都要戒備下

上個月埋單-15k 左右
今個月暫時+6k
你話賭錢幾無謂啊

點戒賭

友誼至X都要推出黎當雞咁跑了

明駿之星又係阿蔡d贏到你唔信既馬
同咩飛霞,駿明珍寶個D一樣

預埋我

除非大摩搵日中三元或以上
如果唔係都暫時ok
但係啱啱星期日一場都冇堅失望

再見了必蛇
贏多啲

過濾關鍵字
賭波不賭波
田草
谷草
沙田
快活谷
賽日討論區

有冇問獎金大王

一齊改名又一條好漢

即使存款用無敵double 大法贏返有無得諗？

唔接觸有關既野，三個月後意欲會減少

泥

改奧贏爾同你做兄弟？

我不嬲當馬會户口係儲錢工具

每個賽馬日入錢不賭

儲到季尾應該變富豪

海外

華蛇睇落經驗老到， 其實係咪可以忍到唔賭/ 賭開有錢贏

好

真， 方便過去銀行拎錢

累了

屌呀，咁都唔使去check下

雪茄之友如果雷神騎仙履而用幫佢試閘既何妖變得有分頭既話我覺得值得一敲

咪燈喇仆街

點解唔補返注腳
點解走去買君達星24蚊w
唔買知道必勝飛霸龍p
唉

唉啱啱有諗過買飛霸龍p 就係個意念唔夠...

testing testing 試咪

我都係 買左君達知道qpq

奧贏

信念注左果d咩韋小寶咪俾大金庫殺

有冇人幫我睇下個回覆講咩
BLOCK左睇唔到

今日隻隻貼欄放都有
點估到君達星放唔到

買得少無傷大雅，買得大遲早咪又會消失

@睇書 咪燈喇仆街

再見了睇書蛇

鬧得好

屌以為見到自己留言

諗住隻非凡品味穩陣d

唔好再講啦屌

拎老綜先係皇道

我on9到買
1拖10 11 Q QPL
就係信念唔夠唔串多注10、11

好大雨

點解何良個仆街咁都執到場

你岩
贏錢係經過， 輸錢係結果

代表我的心

一撚樣

以前冇轉數快
Apps 過數上限1000
個人都冇咁大賭

而家有轉數快無上限
下下玩撚到all in 再入數

喊緊

咁感性

同你一樣 不過冇要到隻11

轉數快我一早link左落唔係儲錢個張卡

如果唔係仲得了

打緊2k
Towns勁撚到=.=

我說冷雨求求停吧 別追憶泡影一個

之前有隻又係呢啲密密跑贏到一班 唔記得叫咩名

冷雨夜我再你身邊

一鳩樣，賭閒錢

fifa都打到厭

刨馬

今日黃金box輸
無話可說了 唔怪皇天了 怪自己好過

Ching用冰team

出糧戶口轉數快

無輸錢 是福氣來的。

勁啊
祝你長買長有
買w買q買T場場中

機緣巧俠下次仲有無架 今次追上黎第4

起碼要三班超弱組先有機會入圍

婆良d馬。。。

史卓豐呢條撚樣經常打破認知下限

Set左目標要賺凍飲賺m記加大錢

叫佢度住幾舊嚟幫大岩全家做帛金，我出嗰一蚊

真 今日真係睇哂 皇都有誠意
完全威脅唔到壽神
一係冇谷野

機會一次一次咁消逝

出面行梗雷 幾時劈死莫雷拉條仆街

前前後後輸幾舊水比佢，當破財擋災算

證明馬po手足都幾齊心

落左街 吸下氣 點知下大雨
頭先番到就沖涼 沖完了 閉氣原來都好爽 好刺激
閉氣 都閉到一場1000 米

而家放空下個人
開個喇叭仔 播歌 靜想下

明駿之星咁搏為乜

咁贏個兩次都有份。。。

但分手了

如果我都係買幾舊水 就好 輸少很多

Same

算啦 大把馬係咁

老4你轉顏兔令我不習慣

行緊雷 巧驚

必蛇以前係馬格聽到行雷會有咩反應

我想同奧贏爾移形換影

你做咗咩虧心事

會搵人咬

明明只係輸左好少錢
點解會好撚無mood

謝霆鋒 首塞車好好聽
行住雷大雨聽好正

刺9

呢個係咪首歌個mv?

你睇吓你哋，頭dupdup似咩樣，精神啲！

你好呀.. 拿蛇同埋呀... 呀... 呀, 喂我想講下第八場隻10號

這關係像架車困於擠塞的市區

屯門公路

谷草五子呢

依隻真係博攞勤工獎
隻飛雲雞咁搏為乜

喂...講下隻獎金大王丫
喂你又話佢近績唔好 唉贏到甩哂

飛雲騅上年爆47倍果場真係吐血

聽日唔刨馬 刨新名算

劈死田雞先

你改名咩心態

好似個名愈燈真人愈旺

何良殺咗我哋隻童話

人地做梗愛埋梗Q咪阻住人

童話咁都贏唔到 正廢柴！

每日跑完馬都意興闌珊

見佢30日有得改兩次既心態

有冇介紹

呢個名點撚樣認

君達星咁都贏唔到 正廢柴！

沒有拉的雷西

一星期三天跑馬指日可待 星期三谷 星期五泥 星期日田

我暈啦 拿蛇幫我講埋佢

沒有西的雷拉
葉楚航(冠練)

乜撚野名嚟

屌今日出現d新名on9到
潘頓哥
奧贏爾
好撚低汁

講得好

幾時有埋潘頓弟潘頓妹呀

我愛金世正去左邊

潘頓 有個老表醒 ，既得意，又係會展達人

巫顯東停5月31一日

呢隻啲試閘我真心唔識睇
似好非好咁

係囉 今日肥鬼又有馬贏都唔迷肥

金仔，又搵到好野
呢場歡樂盈盈個P
食到埋口，泥水都可以P都冇

唔係話收晏咩

精選幾點

not decided=.=

係咁內閃

時時精綵 (拿樸迪)

過頭鞭仲勁過部大俠個啲

星期六1點

你睇個勢，第3應該要有啦
佢真係唔識修正隻馬

Thx

Sat 13:00

testing

我同金仔成日笑鳩佢，一搵到片就好想笑

拿蛇

玩夠未

隻左手好似揼嘢咁

跟方駿暉意興闌珊

一係左手狂鞭

一係左手揼嘢 右手劈柴

佢唔會 佢提返我地不亢不卑 每一次檢討返點解簡錯馬

完了 同我人生一樣

不如叫意興闌珊

跟方駿暉追寶尾

你先三十歲 大把世界

大把世界成日爆冷殺到我一頸血

有女朋友未呀

諗諗吓你賭咁多年都仲賭緊都幾勁
唔信你個啲 the last dance了

百勝龍終於跑1400

金仔Comment得好撚好笑
有次話氣勢如虹好撚慘，比佢打patpat

係貓

22/05/2020 (星期五)
22/05 18:30 南韓職業聯賽 浦項制鐵 對 FC首爾 23/05 00:30 德國乙組聯賽 海登咸 對 韋恩
23/05 00:30 德國乙組聯賽 紐倫堡 對 奧厄 23/05 02:30 德國甲組聯賽 哈化柏林 對 柏林聯
23/05/2020 (星期六)
23/05 15:30 南韓職業聯賽 FC江原 對 FC城南 23/05 15:30 南韓職業聯賽 水原藍翼 對 仁川聯
23/05 18:00 南韓職業聯賽 尚州尚武 對 FC光州 23/05 19:00 德國乙組聯賽 奧斯納貝克 對 漢諾威
23/05 19:00 德國乙組聯賽 達斯泰特 對 聖保利 23/05 19:00 德國乙組聯賽 辛特侯遜 對 雷根斯堡
23/05 21:30 德國甲組聯賽 弗賴堡 對 雲達不來梅 23/05 21:30 德國甲組聯賽 慕遜加柏 對 利華古遜
23/05 21:30 德國甲組聯賽 柏達邦 對 賀芬咸 23/05 21:30 德國甲組聯賽 禾夫斯堡 對 多蒙特
24/05 00:30 德國甲組聯賽 拜仁慕尼黑 對 法蘭克福
24/05/2020 (星期日)
24/05 15:30 南韓職業聯賽 全北汽車 對 FC大邱 24/05 18:00 南韓職業聯賽 蔚山現代 對 釜山偶像
24/05 19:30 德國甲組聯賽 史浩克04 對 奧格斯堡 24/05 19:30 德國乙組聯賽 基爾 對 史特加
24/05 19:30 德國乙組聯賽 漢堡 對 比勒費爾德 24/05 19:30 德國乙組聯賽 卡爾斯魯厄 對 波琴
24/05 21:30 德國甲組聯賽 緬恩斯 對 RB萊比錫 25/05 00:00 德國甲組聯賽 科隆 對 杜塞爾多夫
26/05/2020 (星期二)
27/05 00:30 德國甲組聯賽 多蒙特 對 拜仁慕尼黑 27/05 00:30 德國乙組聯賽 奧厄 對 達斯泰特
27/05 00:30 德國乙組聯賽 雷根斯堡 對 紐倫堡 27/05 00:30 德國乙組聯賽 格雷特霍夫 對 奧斯納貝克
27/05 00:30 德國乙組聯賽 韋恩 對 辛特侯遜 27/05 02:30 德國甲組聯賽 法蘭克福 對 弗賴堡
27/05 02:30 德國甲組聯賽 利華古遜 對 禾夫斯堡 27/05 02:30 德國甲組聯賽 雲達不來梅 對 慕遜加柏

好撚暈...

屌一見到呢d informative 野，第一下以為覓腸黎...
原來係我拿

咪po啦 害人不淺

瞓了 早抖牙當

晚安拿囝

望到都頭痛。。。

當囝痴撚線
成日咁得閒搵爛黎啲片嚟笑
歡樂盈盈個勢點會冇p呀

真係痴撚線
輸到傻左就會睇泥水。
佢個rhythm 係真係錯哂

喂咁係吖嘛
全程係咁俾人毆屎忽
見到隻馬咁就戥佢可憐
無無辜辜咁受咗十幾廿下
仲要啱啱輸

佢真人應該五音不全
唱歌甩哂beat嗰咋嚟

精神為之一振

叫角

鄭俊偉差1win
度身訂造

輪住嚟X 威哥之後到輝哥四連敗！
21/5/2020

今屆前列練馬師，都唔知係咪中咗魔咒，前排呂健威一路唔識贏，到近來先叫做重拾勢頭咋，話口未完，呢輪又到姚本輝頻頻撞牆，今晚輝哥交白卷之後，已經係連續四次賽事冇馬贏，頭馬數字停留響56場冇郁過，反而開番Turbo嘅呂健威兩連勝，頭馬升上50W，只係落後前者六場，又見重現希望；至於連勝三日的告東尼，近九次賽事八次有馬贏，氣勢都真係上緊，現時東廐有47W揸手，落後榜首姚本輝9場，亦步亦趨喇！

最後提埋大摩，呢位就退休嘅倉主，近兩次賽事食白果，出10駒皆負，仍濟留在第四位，但佢周日出足14駒大堆頭，睇吓遮打盃大賽日係咪又係盃王世界？

肯定有，成組唔識改變位置，係得佢一隻變到

星期日

「不要說賽馬能給你什麼，倒不如說你能給賽馬什麼。」 - 當家精選 (2020)

牙當

「不要說贏多多，倒不如說輸多多。」
屌你老母啊！！！

原來琴晚閪手又拍蚊

寶成智勝時時精綵

意興闌珊

你個名

加埋威武承傳起孖

季尾多亂黎，總之執生

乜能野潘頓哥
笑45笑4

改咗個名佢啦
一浸大陸柒味

星期五開始有得馬拉松賭球

排位呢

岩岩出

大摩兩隻周狗

楊明都係

隻隻外檔

周蛇隻隻都外檔

比左雷雷

周蛇手馬有1W算佢叻

24/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午1點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R10 美麗笑容 (時時精綵)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R10 美麗精神 (星宮一花)
R10 美麗甜心 (新力必)
R11 健快聯盟 (貓蛇)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如美麗精神/美麗甜心會分咗去第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

起床了

咁多久休馬出黎跑

鎧運之星潘一聲thank you sir搶咗去
俾返隻度身訂造楊明綸綸

有馬比返楊狗咪算好

紫菜福星

狗餅馬名

阿般教馬俾陽明綸綸食

如果調轉係雷嘅話
呢度應該個個屌到反艇

度身訂造俾鄭畢業？

我都係， 訓得好差

而家雪茄都99%上岸
或者留返下年呢

全民佳知 骨髓

綸 同呢系馬主有加乘
用佢反正唔擔心

炸魚薯條

想克服個133 睇來
係逃姐，體力回夠就得
如果隻馬係好忌負重 呢個減磅可能幫到唔少

擺前搵佢都正路
不過唔易發揮

一到九點又準時埋位 賭仔都是犯賤的

如果真係好似大閘咁 跟前/ 放
咁擔心少啲
要追 我都怕左小氣 真係好撚西

凱倫XX

佢跑手到回來果次鳩能到
車前倒後

係， 好撚低賤， 又想入返double錢去追數

寶成智勝比左拉...

笨輝想搵樂仔啦
但師父有馬出

佢連電訊火箭都騎唔掂

跑高啲啦 呢隻

衰撚過狄狄
狄狄鬥志好 騎哂你睇

想睇DY8 比馬佢
佢咁吸飛 然後肥唔去

霸勝撚暈咗好多人

然後到1430 又會睇下報名
頭都痛

63分實力馬 一係拉一係田

十三應該會醒隻嘢俾狄贏

唔係應該俾邊個？

咁講真 喘鳴 冇計
但事實係冇Form 真係彎左
熱都係周叫到飛 同埋跑班底

紅星暈撚左

我諗起最近場志在四方，條史卓豐真係跑得衰過狄狄仔

陳膠熙

常感恩換埋我潘 allin了

我摩

🤫🤫

幾時俾番我跑

福逸爸爸尋日頭場之後唔見咗

奶足一晚腳趾

必蛇幾時foul條list啲人走 有啲玩完一兩場就冇晒影

星期日全力支持時時精綵

停賽

應該真係老退得好緊要
呢系支持左佢好多年，睇下有冇一場啦

13同你合作末贏過wo潘頓哥

@波利蛇

置頂幫你打埋

電路三號 13檔

我姚

走啦

星期日摩粉出動

Thanks

全年重心 R8

邊個同我搶邊個就係鬼

點解潘頓咁鍾意隻帝豪寶寶

史卓豐星期日醒未

ok

佢末醒過

加州明雋縮程賺級數

電路三號危了

海島材子 又14檔

尋日賽日頭條又燈死晒

莫雷拉告狗加強合作

我地都臨場猛話果隻紅星點解會咁好分，咁筍既，十倍呢咁樣
而家係錯左啲乜野呢
前一場連跑沙田1400佢都仲有少少追勢架喎

照計葉楚航當年都做過冠軍呀，我地華人之光呀
而家係，唉，回左塘呀，定係咩原因，而家好似好難買到佢啲馬咁
尤其啲熱門呢，一隻又係咁，兩隻又係咁，一打都係咁
真係令人失望

頭場113，讓成20磅，差距就係呢到

我諗得番谷 1000/1200 架炸

海島材子又14檔，暈啦我
R9兩隻欄主圓配兩大，想點玩

減多10幾分落5班，下季boucne back

一開閘 好似琴日帖木兒咁推

海島材子 果場好多馬好似1400好d
上黎跑1600

都係得隻都市神話跑開1400
呢場好多1600馬

寶成智勝 原來泥水同場冇馬騎

自己攞黎

我只係想買白鷺

我係冠軍

resistencia骨折

呢個冠軍騎師喎-

我反而覺得正宗1600馬唔多喎
海島14檔ok啦啱哂賀蛇大外一氣

又捉多個迷肥
我以前是冠軍

白鷺+1
呢鋪好吸引

桃花盛試閘有B出賽果然冇B1仲要狄狄仔
賀腎你好野，落班先去

老老實實，覺得呢隻馬 負重未必好，
如果落5班都要牌仔吧，用暗仔都要 131啦
呢場暗仔攬到咁，有個一檔，跑番上季水準8成都有得爭

都話白頭佬好好耐性

早幾日咪同你講
試好，唔用，落班都可能第2次先用

btw 如果真係好冷，拖住都要，一陣狄狄又3344

佢出名好耐性啦，咁遲先結婚，耐性之鬼

霹靂狂龍我已經輸到服左佢
尋晚守好位一步都冇

同好，我覺得好多馬呢個stage 1400好過1600

其實好多都邊線馬
咁細隻會唔會比佢打死

仙履奇遇共創繽紛孖寶all in左

覺得冇谷野，好似幸運飛彈咁

賀蛇 轉彎壓入去啦

係佢入面果隻友誼之星成1180磅
點壓得贏

你假定左佢地差唔多位
覺得友誼會跟前少少 7-8位，牙賀後過佢

拿蛇燈到
電路13檔
時時最外檔

追賀腎真係好花心血
奈何佢啲馬係咁多個欄主裡面最值搏最有分頭啱哂我玩

勁加加都撚狗幾場啦

對住呢組佢點都有能力
只係呢個馬房好難捉

彎中應該都係拍住拖包尾兩隻
部能12檔點會擺咁前

七隻馬七檔冇乜所謂
三號咪一條心飛出去大外一氣

勁加加算係咁啦
3次入披2次我有份係上次閪手冇買啫，有緣既

好在馬克內過任我行
扯快拉散比時時埋到二疊先

「不要問為何買了潘頓又搞事，問自己為何要買搞事的潘頓」

星期日又一陣腥臭味

人哋娶港姐

時時唔怕啦

咁Paul so好耐性過佢
到依家都未結婚

有個point好值得諗
幸運精選 以前1600比較好 今次報1400
都市神話 以前1400比較好 今次報1600

今次兩隻打牌，到底係邊隻讓路邊隻呢???

逃啦

1200果次買左，暗仔 托大到on9
比柒俊搞死

與其怕個檔不如諗吓大摩點打team搞鳩佢好過

dy8 仔都咁大了，真沒耐性

就算打team，時時一係自己走，一係三疊 (最worst)

一陣又man mark+三文治
夾到加州萬里心律不正

跑2400 應該夠時間比時時走位

嘩. . . . .

11場沙田 1場1000米都冇

大摩team kill唔防唔得呀

信唔信共創繽紛大熱

Gun

根本一定係呢隻大熱

唔大熱我就驚

廿蚊馬

我會拖啊， 熱果幾隻 我都係最睇好

贏啦,呢隻一百分馬黎,唔怕轟

部能不了

賽後，田泰安表示，「非凡品味」於接近五十米處時動作失去平衡，於末段傾向收停

Bogo
以前我都有戒心 而家得一個人我係見到就想斬 果個係皇天
買佢多數西 買第2 隻 殺我w殺左幾次

收聲啦

而家先見到威威心得 潘頓

好，我收聲，唔撚再講野

鐘意寶都唔騎
究竟佢搞乜

唔好！挽留睇書蛇

次次蔡ppg初出都有人咁講

鐘意寶 高頭大馬，條垃圾騎唔騎得起架

次次都係我黎

皇者芯聲

聲勢

好想知隻馬幾多磅

可能見承你所願 金鷹再出串Q

今次有貓仔加持
共創繽紛我唔敢劃死住

尾場又有開心好玩
今次放唔放呀

一見佢騎威威心得我即刻諗起銀時

隻仙履奇緣呢？

疾風勁草好啱賀蛇跑

史卓豐換賀蛇可以騎高啲我估

戒賭第一天

好早已經話過普通

史卓豐換泥榮都可以騎高啲啦

孖寶啦,呢隻都80分

又針對牙豐

場場精綵 牙拉

雷神告狗加強合作

巴打你咁樣追蔡今季初出啲ppg唔撚掂
輸到你破產都似

諗起以前果d山頂，無懼風雨

果場 友好日子 跳完，健康冇事應該 可以啦掛

有幾隻我Mark 左，但打算轉4歲先追

戒賭未

友好日子健康冇嘢
係割撚騎佢唔掂

個場買咗，包尾

上場蔡暗紹騎到咁俾我係淒涼佬都換人啦

爭冠，每次兩場而阿姚無好快追到

如果贏咗就算呢件衫潘頓都未必搶得返

我都中咗伏啦

都話唔會
告仔會讓老友

無懼風雨

場場精綵換雷拉都無啦,下季先買

告狗又放2隻同系列同場另加隻甜心
點撚樣賭

睇賽績美麗笑容就好惡
仲要分齡讓磅

星期日等我快步速

美麗笑容有冇機會上打比

因為武肺,今季D馬下季打比著數好多

開心人生賀銘年

「我每次去澳洲都會到Living Legends牧場探望牠。牠依舊會走到我面前，將頭靠在我胸膛，我就抓著牠一雙耳朵，因為牠很喜歡這樣。訓練『加州萬里』是一個精彩的歷程。」

遮打盃又係時時精彩

鎧運個幾課閘潘狗試架喎

我都唔知邊個係
必蛇彈個excel過黎睇下

有其他選擇咩

會員 參加次數
.0. 1
緣盡愛未完 2
陳曉明應教港隊 2
切柒 2
靚蝦王旺 2
潘頓正賤種 2
梁家俊(無傳承) 1
一舖成名 1
Scandalbb 1
ケッピ 2
Waikuku 2

真係唔知點輸,有1.5都轟

發覺粉果王呢排都唔見人

吊你個p牌狗邪死我般

潘頓昨晚雖然憑呂廐「醉醒神」及沈廐「金鼓齊鳴」大熱贏馬，但他騎羅富全的馬匹，卻成為馬迷的投注陷阱，昨晚大熱2.1倍「多姿多財」及2.4倍「翡翠鳳凰」倒灶，事實上，騎練已連續24次合作的馬匹輸晒，W票共輸掉1.3億(見表)。

個p一定係1.0

好掛住佢

冇邪

我陳估惑到 贏咗馬先出IG STORY

潘頓哥 薜恩哥 部能哥 黃俊哥

邊會俾你地捉到攤路

日本打吡有平原綾香唱國歌

肥谷左幾多野
Cls牙
田草果場大番100分發揮 柒到
呢場快閘爽撚到大勝

拍賣馬唔係冇好嘢 試過連贏4屆香港一哩錦標
21/5/2020

如果要講歷代拍賣馬，「星運爵士」(左)同埋「好爸爸」堪作代表。

今個禮拜六舉行季內首個香港國際馬匹拍賣會，原本有16駒可供競投，但尋日公布有5隻退出，最終得番11駒，究竟最終呢匹拍賣馬以咩價錢成交，日後成績又會點，真係要等時間畀答案。

不過，呢幾年啲拍賣馬質素，的確係非常參差，甚至係差比較多，舊年7月嗰批得「嘉應精彩」識贏，「瀟灑哥」同「機械戰士」就到依家都未跑過。舊年3月啲拍賣馬好少少，暫時有「發財福星」、「乘勢歡心」、「好大大」同埋「福善」贏過。另外，近幾年拍賣價逾千萬嘅「電路一號」暫時只得一次亞軍，1050萬嘅「家品皇者」就只得1W，成績的確令人失望。

反而喺十幾年前，真係出現過價錢唔貴，成績又好嘅拍賣馬精英，單係「星運爵士」同埋「好爸爸」呢兩匹拍賣馬，竟然可以囊括06至09年合共4屆香港一哩錦標，已經夠晒經典啦。先後由方祿麟及方嘉柏兩父子訓練嘅「星運爵士」，馬主游紹賢當年以160萬投得，合共出賽62次取得10冠13亞9季，並於2006年攻下香港一哩錦標，累積獎金逾3100萬。至於「好爸爸」更犀利，馬主袁仕傑只以170萬投得，結果為佢帶嚟7場一級賽勝利，包括07至09年香港一哩錦標三連霸，最終累積獎金逾5900萬。如果再數遠啲，就有在港累積11捷，兼且贏過董事盃嘅「必全勝」。

可惜先唔好講馬匹成績同埋表現，依家想用呢個價錢買到拍賣馬，已經唔容易，同埋近年拍賣馬究竟出現咗咩問題？亦值得反思。

贏到遮打盃 時時精綵夠料做馬王？
21/5/2020

「時時精綵」係今屆遮打盃擂台躉。

遮打盃以前俗稱係跑馬王，但依家贏唔到贏遮打盃，似乎同做唔做到馬王冇咩關係，皆因對上十屆香港馬王，除咗「明月千里」，並無一隻贏過遮打盃，甚至「明月千里」贏遮打盃嗰季，馬王其實係「佳龍駒」。

嚟到今季，究竟遮打盃賽果能否左右馬王誰屬呢？「時時精綵」肯定係遮打盃擂台躉，呢匹目前香港最佳長途馬，今季繼續保持穩定演出，即使先後於香港瓶同埋香港金盃搏失，但上仗終於捧走女皇盃，如果周日贏埋遮打盃，肯定蟬聯最佳長途馬。之不過做唔做到馬王，就要睇吓點樣比較佢同埋今屆四歲三冠王「金鎗六十」喇。

論賽績，「金鎗六十」今季7戰全勝固然犀利，但目前評分只得112分，亦「只」贏過一場三級賽，而「時時精綵」目前評129分，如果贏埋遮打盃就有兩場G1頭馬。不過，「明月千里」喺16至17年度馬季，亦先後捧走香港金盃及遮打盃，但該季馬王仍係四歲三冠王「佳龍駒」，所以今季馬主誰屬，真係視乎你點睇喇。

新聞專員覓腸

佳龍駒G2贏明月千里
金鎗連G2都未跑過

係咪好耐都冇馬乸出嚟跑
淨係記得勝威旺金德寶勝捷勝

典解唔係利國偉騎馬女

海島又14檔

一棍啦 唔洗諗 十9幾年先一隻馬女 比佢呃錢都抵啦

真，輸比馬女好過輸比閹馬

跟10蚊la

鷹雄係咪又會跑入黎

原來成場得告仔同大摩出馬

從化副練咁慘

勝利導航，爆呀！

馬會fb d comment好好笑

莫雷拉田泰安返屋企啦

加埋潘頓

你琴日迷潘迷到出汁喎

所以得2win 3倍樓下
輸撚死

2019年，李易達在沙田安群街三號京瑞廣場經營餐廳，名為滿漢小館。 馬po聚餐

京瑞廣場即係石門個度

滿漢大餐

懷疑藍店

馬圈裡面九成係藍啦

忙碌工作是為了賭更多的錢。 福逸，2020

星期日迷唔迷周蛇好
13好多馬比佢

想知有冇自己人

肥閪100% 藍屍

2020年5月27日沙田夜馬賽事
21/05/2020 11:12

因應報名馬匹數目(共四十二匹)，第四班1200米將分拆成三組，因此是晚將舉行九場賽事。

有1W收貨
好多都係邊線機會

福逸 禁住都上黎啦
條女： 唔好啊唔好啊。。。。。。

遲早 晚晚九場 癲到

二郎上場贏完你打咩王牌?

婊子銳又出黎呃錢

肥鬼叻廐仲有成埋外藉練馬師

【我以前是冠軍，怎會慣做護級柒頭】
- 當家迷肥 2020

咁能快彎彎地

叻廠好似開始心急

忙碌工作將d錢去迷潘迷雷迷肥，跑完後又要懷疑人生。

Phone in蛇一棍馬

確保出賽

又見到勝賢

沙田ME超蛋陣

我暈啦 烽煙蛇你講埋佢

如沐春風2，唔怪得搏2200果場

Gel定先

昨晚做到11點

姚本輝弱陣

仆街隻一棍馬同金剛石同組

方駿暉深黃

棚牙深黃

佢不嬲泥地唔係強項

黃金甲我潘

同馬有關又黃既我淨係知賢仔

琴日咁都比佢執到1win

盛勢1800皇牌笑到我仆街

如果老友話佢知收爐留下季就唔同講法

燉到得返28分

笑能4

屌你老母串緊我

屌你紅星唔要獎金大王

四通八達究竟彎左啲乜
牙蔡收埋操左好耐喇喎

美麗非凡試閘又引人
屌你老母唔撚再中佢伏

邊間教會。。。。。

你大注獎金大王

開飯啦呢隻 谷野

肥鬼 率眾妖害人

真，手足黎
懷疑佢有罷工 (賽馬日唔計)

眾妖=果堆騎得衰ge騎師

中華之光

泥地1650

回錯左

屌你老母紅星呀

仲要撚叔

肥鬼 潘頓同床瞓

當家呢d仆街 反肥係咁貼肥新聞 係咪卧底

人哋先係迷肥大將軍
正叔你呢啲算係乜

馬po一堆迷肥

原來真係卧底
金sir你係咪終極迷肥大boss

馬Post 有個大仆街!

講真，呢隻係好，不過我睇中

瀟灑哥有潛力成為覓腸新愛狗

咪癲啦
我最想肥鬼俾人釘牌

盛勢 可以交代未........

上季百鳩幾倍爆完夠食3年啦

牙肥忠心支那人，食草得唔得

馬主: 航哥今年隻馬有冇得拉頭馬呀
牙肥:

下季150w封王

叫佢食屎會比較好

拎隻馬減分我阿婆都識
一路減分一路keep到隻馬狀態 健康 戰意就係另一樣野

心腸黑到....

咁你覺得牙肥稱唔稱職？

百勝龍要冷

冷就一定 同場好多馬會有飛

爆軑啦`

我要證明俾正叔睇我唔係臥底

正叔先反肥...扮迷

佢淨係迷佢個樣

乜呂健威會操馬既咩

明年今日~ .jpg

肥鬼都操啦
不過似出錯啦

加課姐

Check 番遮打杯係大利5歲馬，7歲少d,6歲好耐無贏過，對上一次係何娘隻包裝大師

200幾磅操完仲駛唔駛要

之前操過啦，成日下午加課
食飽做下運動，教隻馬

唔信

啲馬橙撚到。。。

添滿意

星期日落大雨未呀

暗仔會唔會收Order 幫大摩搞鳩牙告
暗仔上次食飽

日日都落好唔好，想d人出街dup雨

利申: 足不出戶

必sir精選邊隻

置頂寫咗啦

馬克快放鬥氣量應該都搞唔到時時幾多
我眼中時時應該春天皇賞都無問題

真係差到傻，又唔係冇交收，馬又照比佢跑
但D成功率差到癲左，完全唔知咩事

有理共想用賀國年
Allin

金盃都無咩錯丫,點解反面?

屌，上次冷門買左，塞到柒

【有加有減】跑馬地百萬盃狀元 終於衝上百分！

昨晚九場頭馬，唔少加分都偏多，好似大勝的「經典之星」加12分升到上83分，成為昨晚加分王，呢匹好馬扶番入正軌，相信就算加分多，繼後仍會有好表現。另外沈廐「金鼓齊鳴」同蔡約翰的「明駿之星」齊加8分，當中跑馬地百萬挑戰盃冠軍「明駿之星」，今季出戰13仗得4冠3亞4季1殿，只一次冇三甲，真係要拍爛手掌，現時評分扳上100分，絕對是貨真價實。至於頭兩場破處的「戰熊三千」同埋「醉醒神」，則各加5分，相信對下仗爭勝會有利。

昨賽頭馬加分幅度及最新評分：
戰熊三千 48+5
醉醒神 54+5
飛雲騅 56+7
經典之星 83+12
牛精大哥 49+6
獎金大王 67+9
盛大光輝 84+6
金鼓齊鳴 83+8
明駿之星 100+8

【賽馬以外】澳洲有雲絲仙子 香港都有奇妙仙子

周日新馬賽，2歲馬女「奇妙仙子」首度登場。

如果講男女平等、尊重女性，香港喺呢方面一直做得唔錯，好似我哋特首都係一位女性啦，Lady First觀念亦根深柢固。不過喺香港馬圈，卻出現嚴重男女失衡情況，講緊嘅係馬匹性別分布，事關香港馬女絕對係少數中嘅少數，目前有逾千匹賽駒服役，原來只得兩匹雌馬，其中一匹將於周日上陣，就係頭場新馬賽嘅2歲PPG「奇妙仙子」。

筆者睇返啲資料，原來對上一次有馬女喺香港服役兼上陣，已經喺A布馬「當家熊」同埋「好靚女」，可惜呢兩匹馬女都未贏過就退役。至於要數香港歷來最出色嘅馬女，梗係捧走2003年香港打吡大賽嘅「勝威旺」，而曾贏三級賽洋紫荊短途錦標，同時遠征英國皇席錦標跑第三嘅「金德寶」，則係一匹非常出色嘅短途馬女。另外，服役較耐嘅雌馬，則要數到「勝捷勝」，呢匹馬由2012年出道，跑至2017年滿十歲先退役，加埋都有3場頭馬，而此駒早期由蘇保羅訓練兼取得3W，今次呢匹「奇妙仙子」又喺出自蘇廐，睇吓佢係咪處理馬女特別有計啦。

至於點解香港咁少馬女服役，真正原因係乜，筆者真係唔太清楚，相信與香港沒有育馬業有一定關係。不過，筆者曾經有幸同帶領「金德寶」遠征英國嘅苗禮德傾過兩句，佢都提到過馬女唔算非常難訓練，但雌馬生理情況的確與雄馬、閹馬唔同，係要小心處理，唔通呢啲就係訓練馬女嘅難處？

雖然香港近年缺乏具代表性嘅馬女，反而全球其他賽馬地區，卻不乏馬后級佳駟。歐洲依家就有「成全寶」做代表，兼且今年想挑戰第三度捧走法國凱旋門大賽，日本最近亦有「杏目」喺維多利亞一哩賽大炒對手，攞到本身第七項一級賽。如果再度對上幾年，澳洲則有「雲絲仙子」創下連贏33場壯舉，而歐洲之前亦有「卓芙」連贏兩屆凱旋門大賽，日本就係以馬女身分贏打吡嘅「伏特加」，美國亦有曾贏育馬者盃經典大賽嘅「信雅達」。

究竟點解世界各地有啲咁犀利嘅馬女，兼且服役時間亦比較長？其實原因同配種事業有關，如果擁有一匹出色雄馬，大部分都係跑到3、4歲就退役，皆因配種費斷次計，條數好襟計，況且萬一跑多一年成績下滑，令配種費下跌，更加得不償失。但雌馬情況唔同，因為一年只能懷有一胎，因此馬主寧願啲實力強勁嘅馬女跑多一兩季，贏多啲獎金先配種都未遲啦。

■山無陵

獎金大王 67+9
屌加咁多

贏差唔多三個馬位

明駿之星 100+8

今年加成40分

蘇偉賢補充謂「經典之星」有一個習慣，就是不能有馬拍住牠走，一有馬挨近，牠的步韻就會亂。

他又指「經典之星」今場一早擺前跑，越走越順，交出應有水準，只要本身狀態保持，季內會再出賽拼勝。

Up what 9

信心保證

都係反手架啦

清算風暴死左

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
上海大師 SHANGHAI MASTER A337 呂健威 21/05/2020
綠駿精英 OUR GREEN B448 姚本輝 21/05/2020
威利熱流 WILLIE WAY T281 蘇保羅 21/05/2020
以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
精算風暴 RAGING STORM B173 蔡約翰 20/05/2020

綠駿精英 都係搞唔好， 我姚

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
上海大師 SHANGHAI MASTER A337 呂健威 21/05/2020
綠駿精英 OUR GREEN B448 姚本輝 21/05/2020
威利熱流 WILLIE WAY T281 蘇保羅 21/05/2020

以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
精算風暴 RAGING STORM B173 蔡約翰 20/05/2020

試完閘之後發覺都係哂氣救唔到
肥鬼拍賣會買隻廢到唔恨嘅馬返嚟

精算風暴

第9號拍賣馬（父系Shamardal，母系Light And Airy）由綠駿團體以二百八十萬港元投得，為今次拍賣會成交價最高的一駒。
香港賽馬會今天（6月15日星期五）晚上在沙田馬場馬匹亮相圈舉行2018年香港國際馬匹拍賣會（6月）。這個拍賣會今年首次於6月舉行，十四匹推出競投的拍賣馬悉數售出，總拍賣價為24,200,000港元。

這是馬會今年舉辦的第二次馬匹拍賣會，而第一次已於3月舉行，當日售出二十六匹馬。在今晚的拍賣會上，馬會首次只限持有自購新馬（PPG）進口許可證的人士競投馬匹。

今次拍賣會成交價最高一駒為編號9拍賣馬，以2,800,000港元售出。這匹沙色閹馬出自父系Shamardal，是三級賽盟主Gossamer Seed 的同母弟弟。而是晚的平均拍賣價約為1,700,000港元

屌你老母，原來真係全場最貴，又做champion
真係冠軍 (價錢上)

2016年Arqana October Yearling Sale 以250,000歐元成交。

咁能貴

今晚過後再冇得係度笑鳩win神晏8淫貓

係呀我明明記得係貴
原來280萬已經夠做全場最貴

馬會賣返出去要蝕少少

畀盡乘九都唔夠二百三十萬

運費同初期訓練都要成本㗎嘛

狗會俾買手搵笨
馬主俾狗會搵笨

題外話，

結合埋，應該真係好能大件事了

搵笨輝買隻PPG連駛費應該唔駛兩球

真 其實唔明點解個時1100萬買隻拍賣馬

「賽緊是命馬，命運是賽馬。」 - 當家精選(2020)

「女人唔教唔得，打也是教，也不得不教。」 - 女朋友係貓 (1989)

Who said Hong Kong is dying?
Hong Kong has DIED already

電路一號

點解係1989？

「不要說莫雷拉只是神，他是做出神也不能做的事情。」- 波利(2020)

屌你25到

就快熄登 大家保重

覓腸 I miss you

各位手腳再見啦

覓腸
我愛你呀

大家

「『帝豪寶寶』其後在馬房內發生小意外，在馬格起擒後踏中飼料盤，儘管只屬皮外傷，但刮傷的面積不少，因此安排牠休息一段時間。」

「此駒復課後試閘走勢不俗，狀態已見水準，此駒於三班跑1400米屬上風馬，希望今場會有好演出。」

個閘好似幾差下喎

Bye bye

冇得再笑你齊頭閪

和好啦 仲笑 遲早馬都冇得賭

😟

無得賭幫大家戒賭

無得賭去邊度填返一年兩百幾億條數

各位手足我地有緣再見

奧書

各位保重

獨立關稅都可以唔要時，仲貪個幾百億咩。

意興闌珊了
對賽馬，對香港，對人生都係

True
Take care dude

有錢既就走啦，去第二度新天新地

人買shamardal
你買shamardal
大家都做過冠練
人地買巴基之星
你簡隻五班狗餅

贏唔到大錢無得走

唔比下年反彈贏女皇杯？

各位手腳大家贏多啲
有緣再見

退左做狗餅贏閻王杯？

啱呀 跟大摩返澳洲繼續賭佢

朋友已走

友共情 不變

退役去澳洲過生活未

今次想搶嘉喜旺

以後有緣再聚

你我再次相見 隨年和月身心都耗損

原來今日睇書要靜句收聲啦係有啟示

要中番條八串一先

滅聲要靜

睇馬要靜

以後冇得同大家屌馬喇

88

馬post準備收皮

係你要我收聲你而家斷章取義話「我句收聲啦」
屌你老母臭閪啊你惡撚過共產黨
講撚完，屌你老母

唔係掛

上海大師

反潘應該悔改

屌你老母你個中共間諜

各位迷肥多謝一路支持
有緣再見

迷肥正

你呢啲撚樣生仔冇屎忽
屌你老母臭閪
藍絲撐警共匪奧書爾

迷肥正屌你老母

屌你老母以己度人痴撚線

過埋今晚唔撚洗睇X都靜啦

屌你老母

我都希望同必蛇過住休閑自在既生活

兩個仲互片

連登馬po就收皮都仲有狗咬狗睇

你老母生你出來都幾撚柒幾撚可悲
有冇屙篤尿照下你個傻鳩樣？
屌你老母

拉迷波利

冇你既遊記睇

正仔

認錯user
Xxx係喵先係

我一拳打撚到你縮埋一角睇X啦on9
友誼至X呢啲狗餅都迷餐飽
屌你老母

仲有得互jer係咪好事

就黎冇得jer個陣win神先黎唔上水

想同佢表白都唔得

女朋友係拉

Mon po狗

你要相信 相信我們會像童話故事裡

馬po日常，win神ho搶口被jer

我愛你

今次我較好鬧鐘 搶

尋日童話輸少少咋

何良

其實你幾撚時死？
共產黨比撚左幾錢你啊？
做人做到你成隻狗咁撚樣既，吠兩聲來聽下？

以後仲有冇機會幫手足贏錢

要改賭支那馬

我X都係比你隻瀨共狗X死
你咪反映左成個共產黨囉
最鐘意先發制人屈左先算
你汪完未呀

仆街開始上唔到

我愛你呀覓腸

到時隻隻都啪哂針食哂藥

ddos了

唔係係度吹水好耐

【渣打冠軍暨遮打盃】香港馬壇殿堂級人物告東尼，幾乎經歷了香港整個職業賽馬年代，更贏過無數大賽及獎項，而堪稱渣打冠軍暨遮打盃常勝將軍的告東尼，對於為他六奪該大賽的五匹愛駒有什麼評價呢?

🔹全訪問︰
🔹排位抽籤結果︰[url]
[/url]
#ShatinRacecourse #GoRacingHK #冠軍暨遮打盃 #三冠大賽

「加州萬里」（2013年）

「加州萬里」在蔡明紹胯下勝出冠軍暨遮打盃。
「加州萬里」在蔡明紹胯下勝出冠軍暨遮打盃。
「加州萬里」為兩屆浪琴表香港盃（2000米一級賽）盟主，素以末段自尾列展開凌厲衝刺而聞名。此駒於 2013年在冠軍暨遮打盃中首次競逐2400米途程，騎師蔡明紹在該仗一反牠的慣常跑法，將牠置於較慣常為前的中間位置競跑。即使如此，「加州萬里」於直路初仍落後放頭馬五個馬位。

「加州萬里」其後向內移入，在馬群中取位上前，末段在催策下施展凌厲衝刺，力壓衝刺同樣強勁的廄侶「威利加數」高奏凱歌。

告東尼說：「『加州萬里』帶給我們很多快樂的回憶。牠體型雖小，但勁度十足。你要將牠略為留後，因為牠加速力極強。馬兒擅跑快地，鬥心濃烈，往往到賽事最後四百米才發揮實力。」

「我每次去澳洲都會到Living Legends牧場探望牠。牠依舊會走到我面前，將頭靠在我胸膛，我就抓著牠一雙耳朵，因為牠很喜歡這樣。訓練『加州萬里』是一個精彩的歷程。」

「將男」（2014年及2016年）

郭能於2014年夥拍「將男」獲勝。
郭能於2014年夥拍「將男」獲勝。
2014年初，「將男」勇奪董事盃（1600米）冠軍，但其後首次摘下渣打冠軍暨遮打盃時，卻是25倍的冷門。在該仗中，牠在慣常拍檔郭能胯下，以出色的走勢掄元，擊敗同年打吡季軍「信利多」。

翌年，由英國進口的「將男」勝出女皇盃（2000米一級賽），隨後以大熱門姿態出戰渣打冠軍暨遮打盃，卻受挫於廄侶「喜蓮巨星」蹄下。2016年，牠捲土重來，最後憑一貫勇銳的表現，以一短馬頭位之先力挫「凱旋生輝」，並擊敗同年打吡盟主「明月千里」，再次攻下渣打冠軍暨遮打盃。

告東尼說：「『將男』讓馬房及馬主團體深深以牠為榮。牠本應可以多取幾場頭馬，可惜部分賽事陣上際遇欠佳。牠首次勝出渣打冠軍暨遮打盃時未受看好，幸而牠有實力，兼且鬥志頑強，從牠能夠再勝此賽可見一斑。『將男』不但具備長力，加速力也不俗，與郭能很合拍。」

「喜蓮巨星」（2015年）

「喜蓮巨星」夥拍韋達掄元。
「喜蓮巨星」夥拍韋達掄元。
「喜蓮巨星」前稱「武裝戰線」（Lines Of Battle），曾在練馬師岳伯仁訓練下，於2013年在杜拜勝出阿聯酋打吡（二級賽），其後來港服役並攻下渣打冠軍暨遮打盃。該駒來港後由告東尼訓練，易名「喜蓮巨星」，先後贏得兩場第二班賽事，並在一項一級賽上名，雖然成績不俗，但在摘下2015年渣打冠軍暨遮打盃時，普遍被為屬該馬房的副車，受追捧程度不及廄侶「將男」。

韋達該仗策騎「喜蓮巨星」在兩匹領放馬後取得好位，於直路彎順勢加速率先發力，在力拼下展開凌厲衝刺。「喜蓮巨星」與「多名利」、「將男」及「喜蓮歡星」幾乎齊過終點，但最終險勝。

告東尼說：「『喜蓮巨星』常常被遺忘，因為牠只此一次勝出一級賽，但其實牠來港前曾在海外取得佳績。牠潛質優厚，韋達當日發揮出色，而牠也拼勁十足。牠最終擊敗了『將男』，我至今依然記憶猶新。」

「巴基之星」（2018年）

貝湯美夥拍「巴基之星」擊敗「時時精綵」。
貝湯美夥拍「巴基之星」擊敗「時時精綵」。
論魅力與天分，相信很少馬匹能媲美「巴基之星」。儘管牠數度表現不似預期，但終於在2017/18 年度馬季後段再次展現實力，以亮麗的姿態攻下兩項一級賽。牠在女皇盃的勝利令馬迷十分雀躍，其後在貝湯美胯下勝出冠軍暨遮打盃的表現也十分精彩。

對於這匹出自香港國際馬匹拍賣會的明星馬，告東尼說：「從一開始，牠已帶給我們很多難忘時刻，但牠的壞習慣也令我們傷透腦筋。牠會記住每個地點和每一個人，而牠也有一些怪脾氣。訓練牠是一項艱巨的挑戰，但我們也盡力令牠發揮所長。」

「牠勝出冠軍暨遮打盃後，一度有機會問鼎香港馬王寶座，但結果不敵『美麗傳承』。牠同年也攻下女皇盃，其實牠原應可早一年也勝出該賽，但礙於該場賽事的步速十分緩慢，因而被由莫雷拉執韁的日本馬『新寫實派』佔取先機。」

他續道：「牠目前在杜拜由屈達信訓練。我認為牠可以應付泥地，這個也是馬主決定讓牠在杜拜繼續服役的原因。我期望牠有出色表現。聽說練馬師對牠十分滿意。」

「時時精綵」（2019年）

「時時精綵」在潘頓胯下控制大局。
「時時精綵」在潘頓胯下控制大局。
於2018年渣打冠軍暨遮打盃不敵「巴基之星」的馬匹中，表現最佳的必屬廄侶「時時精綵」。當時這匹年輕新秀還在逐步適應香港的競賽環境，但同年12月即在長途賽事中大放異彩，攻下浪琴表香港瓶（2400米一級賽），並在翌年的一級賽女皇盃中僅因欠運而不敵日本賽駒「勝出光采」，屈居亞軍。

在2019年渣打冠軍暨遮打盃中，「時時精綵」夥拍潘頓上陣，於直路上在催策下加速上前，一百五十米處超越「巴基之星」取得領先，然後保持勢頭，力拒追勢強勁的「跳出香港」奪標。

告東尼說：「牠真的很擅長草地賽，喜歡跑2400米途程。牠第一年角逐此賽時只有四歲，但去年已變得更強壯更成熟，輕鬆取勝。牠今季依然狀態大勇，既為最佳長途馬，我相信牠能再次攻下此賽。」

17 18堆四歲馬真係

一水水啦

上年唔係田泰安鳩放
巴基之星拎女皇盃

佢鳩放超快步速咪益左勝得光采
時時精子全程走出面仲要俾雍容白荷頂到N疊轉彎

呢句係你講既，我講馬你唔撚比我講

呢句又係你講既，你話「我句」

然後而家話我屈你
笑左，咁既馬po你玩飽佢，熄唔熄燈都好我唔會再入來

果季巴基已經回哂塘啦
隻馬已經唔想沖無左鬥心
例牌爆200米就縮步
埋門連豬肝都過唔到

果場時時好撚勁
後上蝕到盡爆贏白荷
不過果場潘頓發揮麻麻

好在不嬲係舊垃圾 政治唔關我事

想挽留

馬post一夜之間變成散沙

有咩tg

睇書要靜真係失心瘋

睇書

牙睇 手足

仆街盛大光輝

老死連名都改X埋

我都退出算

牙睇

個個都走

同志們，各位辛苦了！

功成不必在我

挽留睇書蛇

你條撚樣邪住哂

我去隔離搵番牙睇先

又係我

屌你老母

得罪你呀

香討抄水狗

福逸今日有無上過水

當仔幫大家開左個post了，可能冇乜幾多機會了

邊個

大和解啦

牙睇改咗名

佢隻新馬個馬名黎

？？

邊撚個迫走我老4....

寶高又走埋

緬懷大家一齊失控

唔好咁 我走 你地返來啦 以後唔會再見到我搶精選

由高登抄到黎連登

哇 搞咩嚟
馬po仲亂過出面

唉

冇馬跑會唔會由班廢老帶領大家反共慘黨

去澳洲未

不了
我愛黨

想同睇書要靜一齊黎搵你

無馬賭爛賭公務員會發癲

有無會然發現福逸

班大老走晒？

共慘黨殺到黎 香港九龍新界無得避

挽留我書

以後一定愈黎愈多奶共馬名

宅大大

中國好

今晚咁靜

所有馬唔准先過大灣駒過終點

改名做China Jockey club未

我老死睇書做咩

可以all in果堆中華系

星期日已經有隻再大大

回覆已收到 500+ 評分

潘頓輸左呢場輸埋志在四方
呢條友冠軍？

場香港瓶 咁布宜學咁騎法實罰啦 冇異議
但點解雷狗 你睇佢轉完灣 又係佢招濕鳩壓入去 仲要其實cut到馬 佢好似有特權咁 唔洗停 又唔洗罰呢 就算影贏 都會比潘告甩啦呢場

何妖星期三都cut一cut雷狗 好彩唔洗停 嚴厲斥責 笑45笑4

其實睇返星期三頭場
濃有點影都係佔先過開心好友
唔知點解開心好友第三雖然我買左開心好友p 但我始終認為係濃有過先

有份買濃有就影輸，吐血，聽到腎仔call濃有佔先d都唔多樂觀

買左巴基時時既我

影相呢啲一定無假
唔駛擔心

我有個frd話個場好撚有信心轟左勝出光彩

我心諗吹都吹真嘅啦

頌讚火星可能買到，勝出光彩根本無可能買到

丫我講場女皇杯

六寶得時時果場可以一隻

共創 奇緣 時時 三關一隻

馬PO早過香港死

買中勝出光采有兩個可能
一係佢信中山紀念條formline
一係佢識一口馬主會

今日廢鐵係咪100%

其實睇返4月19嗰場
嘉喜旺點影都係佔先翡翠福星
唔知點解翡翠福星第三
雖然買咗嘉喜旺p
但我好撚頭痛呀！

馬場黑社會

唔好害人ok?
第7場點秤都係1,2,5行先

新力必已經唔見咗
睇書又走埋

係咪你條撚屌搞事。。。

Hi福逸

拿SIR 點挽救馬PO?

完了吧 如無意外

有無國安概念馬

凌駕

友好日子

講緊香港瓶嗰場
見布宜學騎巴基先買左注
點知直路莫雷拉咁壓埋嚟
自此反雷迷潘

常感恩課泥閘試得都幾撚差下

嗰日係咪爛泥
可能塊地有影響

常感恩

我都有諗過呢樣野
全程都要比住比住 脫曬節咁

今次想屌返有理共想
G1就無你份 係吼啲G2 G3架啦
拎個位暢順少少 讓磅賽都有機偷到

禾道駒可能跑沙田好撚勁

想冷冷地買
有理 禾道 皇龍PQ鐵三角

常感恩要交代用埋潘狗點輸...

睇埋啲飛咩信心
理應係要得返鴨仔既

今日既股市 又係熊打疊再贏一場

戰熊三千

再大大

天天精彩係咪100%

沙田 5比0

進步左

季初嗰場1400走去放頭

後上個段力好勁
沖程仲要唔短

睇唔知邊到分析話佢跑中山好 因為平d 同香港似 所以黎香港都好

中山起伏唔細

真係唔識

【蹄聲妙影】黃俊型爆飛機頭 石門商場有得剪

黃俊呢款「飛機頭」，要有美人尖先好睇。

身處馬場呢塊英雄地，唔使下下穿金戴銀，衣着得體就夠，唔識點襯衫亦冇相干，班騎師就係最好榜樣，佢哋入場之前同皇馬班球星一樣，先敬羅衣後敬人，啲裇衫西褲燙直晒就梗，最近發現黃俊(Victor)頻頻Gel行頭入場，佢個髮型帶拋物線，前髮梳向側後方，望落好貼服，最煞食係個美人尖，清爽得來不浮誇，總之就型，非筆墨能形容，不如睇相啦。

上期日賽開跑前，東星本著我為人人嘅精神，為一眾數字頭謀福利，特登搵Victor指點迷津，佢話呢款係英倫髮型，又稱「 飛機頭 」，由貓王皮禮士利喺50年代帶起，十分鐘內就可Gel起，至於個頭出自沙田石門某商場內，一間以復古主題嘅理髮店，據悉高大威猛嘅蔡廐副練伍鵬志個頭都喺呢度剪，不過條界梳另一邊，唔怪得最近佢兩個影相都上鏡咗。

新西蘭即時禁止馬匹運往澳洲

新西蘭有配種馬驗出馬焦蟲症，故當局即時暫停馬匹運往澳洲。 (圖片：Racenet)

新西蘭與澳洲的疫情有緩和現象，故早前已恢復馬匹運送。但昨日新西蘭有配種馬驗出馬焦蟲症，故紐西蘭即時暫停運送馬匹到澳洲。

根據外媒報道，一匹從歐洲入口到新西蘭配種的雌馬驗出有馬焦蟲症。馬焦蟲症是一種令馬匹貧血的疾病，但這種疾病不會在馬匹之間傳播。根據協議，若然有馬匹對馬焦蟲症呈陽性反應，澳洲將會禁止紐西蘭馬匹入口至少三年。

新西蘭官方暫時將這宗事件列為獨立個案，該馬兒在周末需要再次進行血液檢測，若然結果呈陽性，澳洲有機會禁止新西蘭馬匹進口到2023年，而此舉亦會影響到澳洲春季嘉年華。

不過，將於6、7月由新西蘭抵港的運馬航班暫時未受影響，準備來港的馬匹照原定計劃安排入隔離營。

頭場又skip得

沒有摩 怎敢買波健士

必蛇係咪從此離開馬po

馬PO大地震?
咩豬?

娃娃愛天下？

沒有歌 怎敢說心事

頭場1號 all in

[鐘意寶新力寶] 五月二十四日田草十一場賽日討論區II

1001

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

殺呀！ 殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！